基道中學 爆料

唔好講出去

原來樓豬咁勁嘅

基道仔果然係精英

又唔好咁講

邊間基道？